95-99 新TG招人

新group招人
自認毒撚，冇朋友，講野悶既巴絲，鐘意玩咩都得
細GROUP
禁止潛水, 要出活動

平時冇人搵你又好得閒？ 冇街出？ 講野好悶冇人理？唔緊要係呢度只要你肯出聲 實有人理你 大家都係毒撚 唔使再介意其他人點睇你
想找朋友既你就快啲就join 啦！
有意就留低你既TG啦

Chunho

推

97巴